# README #

2012年と2014年の衆院選挙結果をd3.jsで可視化したものです。

概要は[http://scivis.hateblo.jp/entry/2014/12/20/133924](こちら)を参照ください。

注意）
使用しているデータは、速報などをみて作成者が再構成したものです。複製・転記時の間違いがある恐れもあります。使用時は十分ご注意ください。

また間違いを発見した際はご一報いただければ幸いです。otoiawase@xooms.jp